［突發］美國宣佈禁止所有去過中國嘅非美國公民入境

垃圾港共仲要等到幾時

我都剛剛收到美國消息

重話原來病毒十月已出現

Source?

香港包唔包
仆街支共

NYTimes - Delta, United and American Airlines are suspending all flights between the U.S. and mainland China.

飛機都停曬

暫時好似唔包
不過再咁落去遲早一齊封

赤裸裸的歧視中國人

等？仲駛咩等。
等人封我地就有份
分分鐘豆個星期同一時間，香港人可以入境國家 得返強國一大個

唔包, 即係支持港獨

柒婆重唔譴責美國歧視？

唔洗汁啦
柒婆都有講10月已經知

香港計唔計?

佢冇特登講
暫時好似唔計

剩係美國本土啲航空公司停, 仲未係ban哂啲飛機

個個14日內去過支那就唔入得 仲斷航班
打死埋支那旅遊業
加速支爆

問緊，未得閒比我

美帝係超級強權, 停本土航空公司係唔夠既, 而家封關先係合理做法